一年一度母親節

a)唔好歌頌母親，因為歌頌母親身份就係對女性嘅壓迫，你係感謝「你母親的付出」而已

b)如果你唔想感謝，就唔好感謝，因為天下有不是之父母，仲係大多數，唔屌已經好俾面

c)食飯時可以諗下自己過去一年講咗幾多次「咪又係雞」like咗幾多次「所有女人都係雞」，諗下你仲有冇臉感謝任何女性

仇女垃圾連登仔會負評

不過你話人係雞果d都唔係你老母
除非樓主老母係雞
都有好多單身女人 同唔生仔既女人既
你屌婦女節好過母親節啦

記得父親節開多次同一個post

你咁大反應係咪講中你有份話全部女人都係雞屌你老母唔係女人啊？依加邊個屌緊母親節啊on9仔，係屌你呢啲鬧全部女人都係雞侮辱埋自己老母後又要懶係嘢感謝某位女性
你呢個唔識字嘅文盲咪撚覆喇

你最叻 一野就包括曬所有連登仔鬧女人係雞 最叻係你

好似講撚到你識曬連登所有人咁

你連人地屌緊乜都唔知 閲讀理解攞u啊你你

又多一條文盲連登仔負評 講中咗好羞愧